邊個話連儂牆無用

一晚就消左人地幾廿萬維穩費

消佢多十倍百倍